大家有冇急屎經驗？

我上星期因為食錯野，係飛機上面瀨左屎，起飛到落機都係1個鐘時間，一起飛個陣就知個肚開始有問題，又多人排隊去廁所，心諗忍到落機應該冇問題，咁就忍啦，忍呀忍...點知準備降落個陣有氣流，部飛機勁un 左一下，呢個時候個屎眼受到咁大衝擊就咇左幾舊屎出黎連同屎水出晒黎
我同呀媽講，媽我瀨左野呀 之後用件衫cover 個屎忽頂到落機去廁所

咁大個人重瀨屎 即係你連自己嘅肛門都管理唔到 死咗佢啦

有D屎根本就最多忍5~10分鐘
再強忍佢會沖出黎

不過我自從幻稚園毋睪業就冇再賴過屎

你廢 唔代表其他人同你一樣
有廿十幾年忍屎經驗

你有咩忍屎經驗？
但食錯野個種屎好難忍又臭